有冇巴打影到張解釋831事發經過既紙？

今日係銅鑼灣出站後見到有好多人圍觀幅牆
牆上邊啲紙寫晒831真相
有冇巴打有影低
小弟趕住發夢冇影底

推

有冇人影底左丫

Up

呢度。

We all know that

好有心機

我相信831係有手足犧牲咗
我地更加要堅持 終有一日 沉冤得雪

Thx

思路清晰

要Save低

似係有人爆料喎

唔怪之得嗰排成日有黑警去黃埔站

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
必要時可救命

Push

#8樓有. 推比更多人睇到.